今日驚蟄，準備緊打777小人，有咩想我幫你講？

盡量唔好講粗口，費事品神唔尊重

希望佢, 佢老公同兩個仔長留大灣區, 下世都做中國人!